[曼聯]特別鳴謝你製造 更歡樂的我

與你說些無聊事 挽手幾千里
證明可不捨不棄 吻停你到下世紀☺️

開左幾個鐘都矛人理

#1,#2係狗

好一對狗男女

含撚啦你老母，比帽我帶

Cls 15妹回魂

六日 樓主 我
三角關係

佢話你成日打佢
所以唔再愛你啦

#4放針

佢都話你成日想咸濕佢
所以好唔開心